點解有d巴士司機鐘意閙d乘客？

（唔關泰國人巴士事件）

1 平時返工放工，見到唔少乘客上車俾司機大佬閙

2 係唔知原因個隻

3 寸下d乘客，玩下佢地

4 「點解，你講我知？」
借阿泰國哥哥個句

請指教
謝謝

其實鬧客嘅情況可以話係某間巴士公司特色
因為某間巴士公司集合晒官商黑喺一身
新鴻X持有嗰間公司嘅母公司四成股權
運吉署一路以嚟都會喺開辦新線上偏幫呢間公司
再加埋啲已退休嘅有勢力，全港有三萬手足嘅江湖人士加入
成大半香港嘅土地都喺佢地地頭
有咁嘅後台撐腰、加埋近年市民對巴士車長嘅莫名崇拜
自然有個光環：自己揸車點離譜，幾魯莽、對客態度幾差、清潔工唔做嘢，都可以有港豚同埋4000個「支持者非打手」仆住嚟護主
咁你明點解未

謝詳盡資訊同分析

1 係九龍，新界佢做曬d巴士生意
即係獨市

2 即係佢想點就點

3 另外，請問近年市民點莫名既崇拜？
指緊既係爭取工資個單野既罷駛？

請賜教
謝謝